Лабортаторные работы по предмету "Теория и методы дискретных вычислений".
Выполнил Нечаев Александр Александрович, ВятГУ ИВТм-11-01, 2016.

Для запуска нужна JRE версии не менее 8u40.

Скрипты (.vbs) в этой папке запускают GraphLabs.jar с различными точками входа.
Можно сделать то же самое вручную (вместо {N} подставить номер лабы от 1 до 6):

java -cp GraphLabs.jar graph.labs.lab{N}.Lab{N}

Для лаб 5, 6 стоит поставить -Xmx1240m.